[平心而論]熊仔頭新片高質

失憶女友唔知你做咩鳩
呢條叫有返少少驚喜

真情，快譯通，msn，xanga，GameBoy，Sony Ericsson，完全返去細細個

利申左先，唔係打手

木銅笛同mp3

又係果條女

邊到有mp3

紅色張國榮碟隔離淺藍色支咪係囉

有呀哥嘅我，睇完好有feel

MP3
而家重買到咩
想買返個懷舊

依家已經無人識MP3機

80後LM

回憶

屌，我又係91出世
又有個阿哥，勁多野都似
雖然我哥冇對我咁衰，同屋企有兩部gameboy
但真係好感同身受

咁都俾你搵到, sor自膠

有冇人知點用翻MSN

每次出新片都開post 你話冇打手真係唔撚信

用到都冇人同你玩啦

真係會有老豆同自己個仔講屌你老母咩

如果係Walkman CD機仲正

個陣真係開始流行MP3 而非walkman

當年第一部MP3
128mb
七百幾蚊

無左小喬既熊仔頭真係唔撚掂

但係我覺得今次麻麻

同我細個都幾似

咩年紀出世？

我買500幾咋 最平好似有300幾
個期都係興聽twins?

條女係敗筆

我96年出世都用過
最後睇到喊，我認我眼淺

又要壓歌放多好多首 之後就係換Sony Ericsson 電話就無用過mp3

你講開又講好似係Sony Ericsson 殺死mp3

啲道具夠認真

真正殺死應該係iPod

今次真係高汁 好有共鳴

Ipod好快俾iphone 3GS自殺返

外國就可能係，但香港以前iPod都唔係好興
好多人都係sony ericsson有埋walkman先開始棄mp3

Walkman好似遲過mp3

條女d戲真係睇到我

Walkman好似早過mp3，定我記錯

有

同吖哥爭gameboy玩嗰段好有共鳴

條女真係唔掂

條女真係唔得
格格不入

幾時換阿bee

我老母嬲果陣會罵我屌你老母..

條女好撚趕客

有幾部

今次睇我又幾鍾意條女喎

94巴
睇到最後屋企人食飯個度喊左出黎

雖然啲對白生硬 演技又唔好
不過勝在認真製作

屌你老味一日打到黑
呢句我老豆真係咁樣屌過我

條女都好大波下

又係sale呢啲

今次真係高質製作

x2

啊爸地盤佬味幾濃下

又係個d sale男毒 收兵 港女 共嗚片

真心幾好
兒家唔係好多youtuber 做得愈來愈好

睇到喊哂口有呀哥既更感觸

我諗起細個俾老母掉爛部gameboy 再搵老豆買返
再大個D就俾老豆話鳩我打機打到天黑
Btw 個陣仲有online game 好鬼hit

重開到機？
影出黎分享下呀，好正

樓上啲留言... 乜都話唔收貨，到底拍啲咩先令到連登仔滿意

Btw今次條片催淚 當你意識到自己對家人唔好，你嗰陣就大個啦..

又搵呢條女 好撚難頂

有小喬果啲先唔掂

個mon係敗筆

最多咪係美中不足

好靚喎 扮老母/老婆個FEEL唔錯

你岩
用錯詞語

想搵個4:3 mon難過登天

張國榮 紅 專輯都搵到

walkman 早過mp3架
之後就ipod nano, ipod touch
gameboy 就畀nds, psp 取代
今次條片真係唔錯 睇到有啲哽咽

見到條女就唔想睇

4:3 mon 仲用緊

屌仲以為有咩咁特別，哇眾取寵到on9！
好撚想嘔呀！

連登仔真係咩都搵到黎屌

電視機好流

條女有進步喎 雖然重有進步空間
但你班友洗唔洗下下屌 比少少時間人啦

條女個波做乜大咗
係咪塞咗缽仔糕

條女

好催淚
嗰陣隻pokemon 金版都係我阿哥玩完唔玩先俾我

隻芒唔係正方形要扣分

個呀哥由反叛完到屌反個細佬態度唔好 呢個位幾感動
btw近南哥做認真既角色都唔錯

當年黃版send隻夢夢黎唔聽話用唔到

係囉，但係見過到msn好懷念

我細個用過嘅時序係cassette機＞cd walkman>md機＞MP3

當年psp日日小息食飯gvg，爽到

94表示
好懷念
好想返去童年玩返呢啲野
果陣純真好多
邊有咁複雜

Cassette機

90後真係好有共嗚
如果係講03沙士會共鳴大啲
始終小學發生 又唔洗返學
97對小朋友無乜影響 唔知咩事

一天用過sars再用咪俾人屌

屌你老味一日打到黑

好有共嗚

之前打online game又係咁比人屌

仙境傳說

有冇人用過sony部cd機

果時個個用mp3之類既野聽講

我仲係托住部CD機周圍行住黎聽

細佬用緊個部係咩機

有個條女嘅片，一概唔睇。

又來平心而論月經post

以前啲moon大到成個sun咁
lcd極有錢人先有

點解無人講無帶玩GAMEBOY呢個GAG ???

因為呢個唔係gag黎

似係夾係Sony Ericsson同大哥大中間時期既機

補充：當年有Motorola Nokia 同Samsung anycall，唔知邊部

諗返好柒
三部ipad疊埋咁

睇左幾年 愈睇愈感動唔到 人大左已經熱血唔到

成隻史力加咁都話靚

我覺得條女唔錯喎 點解係咁屌佢

條片幾好 但條女係敗筆
點解而家熊仔頭啲片成日都係用呢條女

見到老母同兩個仔去食壽司
以為個老豆97跳樓死左

做細仔多數食人食剩既屎架啦

大個諗返其實覺得幾溫馨，又可以慳錢

窮你就窮啦屌你溫馨

窮先溫馨架嘛，你諗返係唔係

淨左個正方形mon

睇左熊仔頭幾年.d 片都仲keep到自己特色算係好好. 之前《一天》講屯門公路跌巴士,沙士. 拍返呢d題材有共嗚感幾好

有錢都可以溫馨姐

Sony個喇叭我以前都有

我諗我真係老了...個個拗walkmam 定 mp3 先
無人提 casette 帶 同 MD
想當年有部 casette 帶既walkman 行出街好威ga
有年小學旅行，坐緊旅遊車時miss 拎部 discman 出黎聽，全車轟動

又吹奏d 垃圾
屌啦mp3 msn 又點
時間又唔撚係長
幾時吹奏ce al 呀撚屌
有d 90後特別on9
冇痛呻吟

利申90後

唔係特別好睇，但都幾有共鳴。特別係去食壽司阿媽見到餐牌價錢個反應 細個同阿媽阿妹三個人去食野，阿媽永遠都係俾我地叫兩個餐，然後癡我哋少少食

我都係同時期出世 的確見到以前既野覺得好懷念
但除左懷念唔太覺得佢拍得好/感動
只能講佢比好多心機落道具 但呢條片劇情真係有少少一忽一忽

之前幾鍾意佢啲片但自從佢搞太多懶好笑既爛gag後無乜睇 唔知佢係咪轉左風格

Discman casette都屌得住
MD唔太識係咩，有冇圖

覺得好好

呢條先劇情扣得靚
一開始阿爸唔係冇錢出街食，因尾帶返屋企飯最正
然後阿哥講同樣對白帶出反判期，再用識得對唔住係反判期完結
壽司由一開頭鋪，無論幾好食都係唔夠屋企飯黎
最後一個簡單故事用時代共嗚感令佢唔悶
實質唔係97發生咩，係講一個後生仔對家庭觀念既轉變

係唔係我認真左

呢條先劇情扣得靚
一開始阿爸唔係冇錢出街食，最尾帶返屋企飯最正
然後阿哥講同樣對白帶出反判期，細兵帶出用識得對唔住係反判期完結
壽司由一開頭鋪，無論幾好食都係唔夠屋企飯黎
最後一個簡單故事用時代共嗚感令佢唔悶
實質唔係97發生咩，係講一個後生仔對家庭觀念既轉變

係唔係我認真左

睇到喊
個主題係幾好
但係條女啲戲

我都覺唔係同97好關事

97係背景，90後係主旨

邊個係sony喇叭？

屌..睇到反叛期果度頂唔順喊左
每次同老母嘈完交之後見到佢又關心自己
就好撚心酸同內疚

gameboy個到真係好中 但係我有比細佬玩
不過細個無錢買mp3 gameboy都係親戚送
同埋低form都試過瘋狂打機比老豆夜晚起身蚊哂d線之後打 都係必經階段黎

幾正

最後嗰幕好大波

蚊線係第一步
第二部就爆mon
因為佢知道線已經冇用

老豆講屌你老母好中,同埋屌個仔打機個到,真係經歷過
不過當年就冇被人抆線爆MON

我咪有講囉

gameboy mp3 msn

而家冇哂了

Gameboy大陸好似有翻版賣

點解會搵呢條女做老母

MD同其他分別係咩？
3.5mm耳機？
好有興趣

咩黎？

細個又係俾啊哥霸住部gameboy，想挽都挽唔到，好有共鳴

挽

Md入歌好撚煩，所以當年興得好短時間

燒碟入歌？

查左
原來當年MD算係革命性產品

20世紀80年代，CD格式正紅遍天下。但是 ，在CD的完美音質中依然夾雜這一些不和諧的聲音。人們開始抱怨隨身聽尺寸太大、CD的不可擦寫性、不能自主選擇音源等。隨身聽的創始廠商Sony在意識到這些問題以後，開始着手研究更適合隨身攜帶的音訊技術。

將cd嘅歌燒落md度，超煩，係部機帶出街幾型棍，但因為太煩用用下都係用返discman,後尾有mp3就轉用mp3了。

條女把聲煩過閪

唉 童年

聽落去等於早幾年既ipod態度
因為discman都唔覺型
Mp3個時 d款又冇咩特別

挽你媽個閪

九零出世 除翻鄉下果度之外 一啲共鳴都冇
可能家境冇片中咁好

個時聽咩歌多？

好多人經歷過嘅家庭溫暖 原來我係冇經歷過

梁詠琪

唔柒
cd聲靚過mp3架

same

D道具搵得幾有heart

個彈彈波我以前都有

好多回憶

係喎！個時係興：地下鐵碰著他～

Cd聲原來靚過mp3?
細細個唔識野諗唔起

真心
今次熊仔頭做老豆幾好
好似層相識

個人認為比較似係回憶堆出來既故事

故事性不足

最大問題係 經歷97金額風暴的小孩其實唔係好關97事

可以有更貼切既標題

呢個標題先正
齋賣親情冇背景一定冇人睇
有背景代入感重好多，而且故事伏筆都唔錯

80後留名

屌你老味一日打到黑個到入哂戲

Mp3壓得好緊要，個時既人唔識聽唔明

上次條片柒到唔敢睇 都係做番d共嗚片先係佢強項

如果部discman避震好
音質好過mp3多多聲
我以前都堅持聽cd出街
但mp3勝在儲歌夠多
唔會跳線
跑住步聽都得

屌係呀，cd機聽聽下會輕機
唔記得又要重開定點先著翻

拍死一樣一定仆街既
肯拍點都係好事

yes
記得md只係興左幾年
果陣d歌星出碟都會出md版

但記得一隻可燒既吉md都唔平
儲歌量唔多
雖然音質（好似）係好過cd
但無CD vs mp3咁明顯
所以好快out左

行針嘛
你郁就跳架啦
都會搞到隻碟好易花
不過我記得最後代既discman都有2×秒防震
帶埋個後兜真係無得輸

Sony始終鐘意發明多過配合
幾型既品牌

我記得好似直放開機都仆街，一定要平放

等我試排下個音質先
黑膠>>>>MD >CD>>>>mp3

有錯請更改

唔係幾明點解黑膠音質會特別靚
如果你唔介意講下就好了

sony直程勁添啦
好多劃時代既野都係佢發明

煽情部分多 但個人黎講睇熊仔頭想睇d搞笑野多

打手

會唔會有一日sony手機正式歸來？

我都唔係好識架
你不妨上網查下
我細細個隻耳就好靈
唔鐘意聽d好差既音質
但細個一聽老豆播黑膠就會毛管戥
係正到毛管戥

咁理解？
黑膠係mechanics傳音
Mp3係digital再mechanics
連播既硬件都唔同
所以應該係唔同感覺？
有錯請屌

手機就難d
希望佢影音、家電出名返
以前屋企唔算有錢
但都堅持家電買sony
都算fans黎
都好想佢喺市場佔返一席位

cd行針?

唔係黑膠喎，行乜鬼針

我覺得係 CD 接近= 黑膠 > MD >>>> mp3
CD 始終係digital, 黑膠始終係行 analog
前者個loss 點講都細D
不過d 人鍾意黑膠D 聲「暖」D, 無咁硬

我想打「轉」
但個腦諗左針

暖咪好正聽到人好舒服
好想買黎玩玩

其實經歷左某啲野睇返收兵果條片又幾好
但呢條女真係好差 差到咁冇理由仲會用佢
呢條女究竟咩身份可以咁多戲份
成條片每一個位都可以執條女啲戲點屎法

可能第二條戲更屎
唔計小喬佢身邊冇咩邊個係好戲

段片只係勾劃左童年回憶
實際上同金融風暴無咩關係

第一眼有咁大波嘅咩
Btw 雖然係有echo 到童年 不過故事主線唔多深刻
可能條女累事

應該話厚d同柔d，襯慢歌會覺得連貫性好d

其實幾好
不過同97真係冇乜關係

補充：只係深水埗聽過一次黑膠

如果我上youtube搵黑膠聽會唔會聽到分別？
定直情兩回事黎

條女應該同熊仔頭有啲野，唔係點會不停揾佢拍片
利申 知知地佢地入面班人啲關係有啲......

真係有

係首歌有D難聽

有內幕？

完全兩回事啦
黑膠都唔係digital野黎

bie

Bie係幾好戲

MSN 時代仲未有錢去旅行

邊忽？

樣撐bie，戲我撐新女多d

新版msn好似有錢去啦
打完暑假工啦都

你有錢咋，我21歲先第一次去旅行

是其是，係好睇的

除左後面難理解去旅行都要講到骨肉離散咁慘之外

拍戲厚pad 緊身衫 大bra是常識吧

好睇
熊仔頭好似都係90-94咁上下
我諗呢個年紀既人真係好大共嗚
我最鍾意佢香港仔果段
以前返鄉下探親 7姑6婆真係咁
香港人呢個身份好有優越感

好似肥左

以前返去係咁俾人叫香港仔
依家返去呻無地方住

高汁

發夢聽人講熊仔頭同條女簽鳩咗約
以後大把機會見到佢

以前翻大陸真係上等人

但而家大陸人幾時都唔會係上等人

9up

屌，掀錯左負評

而家親戚個個變有錢

阿me 用完即棄

9up無極限，阿me上個月先出現完，重要兩條

滿心希望去睇
一見到係果條女
即刻dislike
睇到1/3就禁翻出去

啲對白煽情到好尷尬
題外話，老豆其實係咪真係會對個仔講屌你老味，利申未聽過老豆講粗口

lm

最鍾意玩彈彈波

垃圾

你冇個講粗口既老豆唔會明架啦

你老豆連粗口都唔講梗係覺得煽情啦

佢個個似世界杯版
08年

唔係話佢唔會用其他女
不過你一定會見到呢件啫

個個身家都暴脹唔知d錢點黎

生產地賣完地有錢分，聽聞

我冇羨幕過

唔覺有咩特別
尤其見到佢話97年前玩金銀版上月球捉夢夢
唔知點解成個post都冇人提

利申: 89, 我估有共鳴班人多數係94 - 96
年齡上係經歷過97但實際上對97冇感覺

04 euro cup

咁你都知

我好鐘意波波 點解唔搵佢拍

咪姐係貪
次次講到錢點得返黎就好避忌

08年邊有世界杯
呢個係04歐國盃

條女波夠大

當時抽左幾粒dum左

世界杯版好似一粒好貴架wo...有錢boy

我返大陸農村既8成親戚變有錢人
係由好窮變好有錢

我自己真係無咩共鳴
`翻大陸’都係得啲大陸人先會講
仲有條片好肉麻 條女又好醜樣

不過冇醒過俾我

個陣我都係十歲

老豆又係講d類似既野

可惜97收左佢皮

97 08 18應該黎料

可能都係賣地分返黎, 分埋你個份

條女係敗北

我屎就分到
佢地好似係地方官有勁低官職
但錢已經多得好交關

你係懶音定搞笑

細細個記得人民幣好似係120$換100$港幣

以前返大陸食野打街機平到笑

好靚

條女真係睇左20秒就關左

今次幾好呀唔係咩

好多大陸人比人收地發咗
可能佢地幫你袋埋

條女好撚正喎
夠大波

不過演技真係......

邊忽好睇

點收地可以發？
D地本身係佢地？

返大陸一鳩樣

鬼形變幻球

Warcraft

TD

Kyo vlan ggc

Kyo👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

除左返大陸....其餘一D感覺都無
條女唔掂

有分兩班人，97前家庭都係好窮既就無太大感覺
97前家庭ookkk既就重共嗚d

我係前者

有冇人重玩緊war3?

想當年買第一部ipod (好似3rd gen)有20gb 幾撚咁震撼

ipod max定ipod呀
借friend既聽唔太清楚

呢個樣

唔係ipod touch有20gb好既閉啦
當年得8GB

而家閒閒地都32gb, 睇返當年20 gb真係得啖笑

當年ipod變ipod touch都嚇到人仆街
唉我89年不得不認老
完全係一個generation過去

側田同衛蘭ipod touch年代
無人不曉

無用過ipod touch
到用iphone 2G 個陣 個陣啲用nokia 嘅人走黎問:咁大部電話要黎有咩用

當年3部可以上網電話
上台價998$先大部

成部牛龜咁

個陣我仲讀緊中學

我見過有小學生有風架

行路有風

你又太誇張了，有少少7部野

我都冇 羨慕人地係咁

有冇人想搞用msn? 我諗緊一齊整個app

你想整咩出黎先